其實我覺得警隊濫權先係目前最大問題

林鄭其實都跪左一半
佢唔會敢再提
就算今日佢講撤回
唔代表佢唔會重提
下台亦唔係當務之急
留住個半廢武功之人喺度仲好

我唔會講警隊無一個好人
但壞人實在太多

如今警隊依然氣焰囂張
無錯你攻佢守，佢基本職責
但黑警肆意打人，中信事件等等
都體現出呢班人多數超越基本職責
既然已挫政府施政銳氣，
此時應該乘勝追擊，但目標應該係警隊
以同樣壓力迫使警隊改革

將來抗爭之路走落去
一定要整頓警隊
唔可以俾佢地再濫權或者鳩做

警隊一定要有，重點係監察同管理

所以呢一鑊唔可以再由佢地

一鑊炒起啲仆街就岩

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

以前香港係咪有一段時間都係警權過大，之後就設立ICAC?

重中之重

警隊同ha

依個唔係今日嘅事啦，亦都係最難解決嘅問題

咁難搞既政府都搞到一半
我地都要將警隊推上國際,
希望文宣組諗諗佢
令各國唔同佢合作又好點都好

pushhhhh

推

一定要追究

終於有人明白及睇到個核心問題

平時係街唔見有犬巡邏原來縮左狗豆蛇王

仲有釋放義士

其實好多蛇竇, 有心跟一定跟到

結構性問題

無民主產生威權政府 培養爪牙嚟保護自己利益

同時破壞法治嚟賺取利益

靠利益 政治上攏絡一班人 嚟幫政府護法

繼續破壞法治 破壞民主

同埋不斷加權加錢 法律上容許爪牙濫權

自然培養出佢哋高高在上嘅心態

同埋唯命是從嘅態度 不惜殺人 泯滅人性

打壓反對者 嚟維護自己利益 無限loop

只有雙普選 民主自由 先解決到一切

但係香港唔會有 泛民每逢關鍵時刻就賣港

香港亦無乜人又有能力 有遠見 有手段

爭取到民主自由

應該將所有黑警濫權嘅片聚集一齊然後推到全世界

希望議員都重點關注一下

9。28開始已經係

PUSH